Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭

Hong Kong is my love: 我尊重袁弓夷, 但我覺得美國不會對香港議員「留任爭拗」有立場.

共和黨Solomon Yue: 我同意, 美國不會微觀操控(micromanage)香港抗爭. 美國的大方向是支持香港人抵抗中共暴政.

係「留任爭拗」一事有定案前, 我都盡量唔再講呢單野, 唔想再得罪人.

比PPPD-329更惡毒嘅種子 中共生化武器種子包裹單野大家一定要持續關注

有時間幫手推下

ok

事到如今 應該要破局
就係打破常規 總辭

總辭

辭完同之前俾人DQ梁遊小麗有咩分別
感覺衰過保留身份 起碼可以拉下布

係咁講總辭真係中晒支共計

正名係拒絕人大非法委任

因為議員留任或總辭唔會有乜大影響

留任嘅話都阻唔到港共pass任何bill
佢国安法話你阻礙政府運作就得

總辭嘅話都係多則新聞唔會對國際線有乜大影響
所以大家唔好咁糾結留任定總辭啦

而家好似美國左膠咁
明明應該集中精力抗共
但係就爭議緊trump係咪racist咁

我都覺得自己之前over左

係不再留任呀，總乜撚野辭啫

推

摧

我之前都係
人好容易有二元對立嘅議題就take side去debate
始終人係有追求人哋認同嘅傾向
但根本個問題就唔重要/有第三個option

我既態度都make thinks worse
我都要檢討, 學習

唔留任冇資源又放棄抗爭意志，點幫手足點對得住死左既義士？

佢哋有出過資源？
講笑咩！

辭左同麗晶花園d藍絲1:110有咩分別 下下都俾人大炒無反對通過
拉下布 平時有咩事用議員身分去幫下市民都好過直接放棄

Cctai將自己同你地泛民捆綁埋一齊 去討論「延任議題」
又真系幾尷尬既

開議辦請議助救左幾多黄絲，黄碧雲啲人都話冇佢晨早全部人飲緊鉛水死撚哂，仲邊有人出黎勇武抗爭？

bot黎？

而家泛民有24個，如果24個都唔做，政府真係會俾立法會繼續咩？

會咁做咪又得果3、4個，其餘果班咪又呃飯食

我覺得唔應該再叫總辭，
應該叫拒絕中共任命

多謝哂手足幫推

共產黨想我地分化, 我地更加唔分得化
共產黨想議會冇反對派, 就更加要有人喺議會
共產黨想我地點, 做相反就啱喇
嘈嘈嘈都唔知有乜好嘈

唔講樓主條傻閪住
Solomon呢句係講得幾好
從來美國無打算micromanage香港人抗爭每一項細節
只要大方向大家一致就ok
美帝下下做出面招人口實(當然你可以話去到呢個位已經唔怕)
亦都唔知佢地心諗嘅同香港人心諗嘅有幾大分別
由上年6月開始好多野都係香港人自己自發去試做一d新嘅野 行d未行過嘅路
可貴嘅係香港人慢慢建立到自己思考同決定嘅心態
有今日嘅抗爭意志同主體性
唔係好似以前咁下下要搵個大台spoon fed哂所有野比自己
唔好輕易放棄呢樣野

香港人民意如果係總辭
無嘢擋得到

你可唔可以屌左班共狗呃飯食先 我唔覺得今時今日鍾應該鬥黃

哦原來以往DQ係想反對派繼續做? 傻閪

讃成總辭，呢個係支持民主選舉的尊嚴，一個由中共委任，破壞基本法嘅議會，一定要反對。總辭！

認同

咁呢個post係講泛民丫麻，樣樣都話係鬥黃，咁唔使講啦

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

其實係架
根本去同留 對大局其實分別不大
係依個問題上拗生拗死根本冇意思

不如花多d時間 諗下未來點行好過
對方set依個局出嚟 擺明就係想分化
去同留只係一個戰略上嘅討論
唔洗上升到係唔係鬼嘅程度

我唔明點解咁多人覺得呢單野重要得過健康碼係咁講
你下禮拜就來俾人偷晒啲DNA
仲關心一年後嘅選舉
重投票投票

根本留唔留議會都冇乜影響，係連登仔自己幻想

今日好多謝手足

嗌下獨立又要驚
舉下旗又要驚
勇武激d又要驚
去次加泰集會又要驚
我係美國佬都睇你唔起啦

可以衆籌吖嘛

辭完乜都唔做咪同被dq冇分別囉

不過其實冇人話杯葛完之後應該乜都唔好做

好簡單咁講就係我唔覺得泛民呃飯食

今日群魔亂舞

lm

係
又或者從另一個角度睇
每次正苦用黨安法捉佢地拉布咪又係新聞
總辭對國際線嘅影響好難事先評估
所以宜家咪搞成咁嘅on9樣
雙方論點都有理據支持
根本唔會嘈得贏
係睇每個人點value啫
所以最緊要係好似heidi咁講搞個公投睇下到底點
同埋就係結果如何都唔好分化

今日都多謝你

支共識玩, DQ 部份或者甚至委任, 泛民想留都無乜借口, 而家比晒全部入, 亦睇死泛民想留, 反而令到各派係度爭拗留唔留.. 仲想將個爭拗燒埋去國際線..

其實係 兩邊都有理據
根本唔可能有邊一邊係啱晒
最簡單就係嚟個公投決定
唔洗再拗
決定完就繼續抗爭 無咩好嘈

美國政府又唔係維尼熊 點會小小嘅管咁多

我要公投
共產黨最嬲公投

維尼熊真係咩都管

其實泛民真係要留就解釋下佢留底有咩方法係議會度抗爭啦，好似初選時都有提35- 時應該點做。唔係剩係話支持者傾向點，畢竟跟初選結果的話現任大部分都可以收皮。 泛民有義務去說服其他唔支持佢哋嘅民主派人士

我同意.

樓主你係咁出d無聊post
「健康碼」仲恐怖過《國安法》！(2)

不如推下呢個

重要過販民委唔委任

有啲人真係做慣人跟尾狗
如果香港人個個都只係咁既意志
永遠都無可能當家作主

所以有國際視野 唔止要知道大方向係點
仲要明白邊啲位係可以走盞 可以自己據理力爭

有好多野第時係會寫入歷史書
如果下下要人講出口叫你行東就東西就西
自己唔識自動波, 只會令到大家同美國都尷尬

SORRY, 聽日出力推反對「健康碼」

??

所謂影響國際線根本就係一班熱狗帶出嚟嘅假議題

同意 所以成日都話 泛民論述唔夠
留又好 去又好 各有利弊

你拉嘅時候我推啊

多謝幫推文支持
今日中箭中得多, 先學識感恩

同意

我都唔係做議助嘅
屌你老母收皮啦

但有好多ON9信

推你

俾總唔總辭Side tracked 晒
有好多野緊要好多

幫手足屌你老母

你加我100 蚊，多謝

要向peter追數

你兩位互相幫人推 post咁好興緻
你拉一個post，正好幫人隔一隔推 post ，唔駛連續推超過五個post，毒男真係多謝你

版規：
如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。

屌你老母搞錯呀
你出糧咁少㗎

老老實實, 佢比得你全部入, 即佢有晒 agenda 一年內想有咩一定要過亦計過數一定可以過. 講真留唔留真係唔太關心.. 更唔會因為邊個留定唔留去狂屌.

無人格的毒男 今日係咁洗版 唉真係辛苦

唔同，有你推舒服好多，唔會隔漏左嗎
你同毒男兩個極端，同一種人

你唔入嚟拉咪得囉

無辦法啦我咁我繼續拉啦

我都唔小心撳咗個推制

佢喺其他post比人屌到笠晒水
喺呢個post到認契弟

如果唔係有你五毛出嚟嘅話
我都唔會真係推post
錫晒你

咁我繼續推啦

今日多謝哂你

泛民打手及盲粉名單

打手名單:
通街都係處、原由柏実、無人格的毒男、六個字的名字

盲粉:
UST南亞仔、五文字、Cecilliabb蘇麗珊、Franklampard_BB、date0、警嫂流動水炮車

低級打手:
救世港豬

依家連登連少少路線唔同都容立唔到
客觀d講下 就屈係打手

我就只係一個小市民
我就好撚憎泛民嘅 成班都垃撚圾
但係總唔總辭依個點 我就唔會話總辭先一定係啱
路就有兩條 我就唔可能推論到邊條先係最好
公投決定咪得囉 嘈嚟嘈去有咩意義
講嘅係咁多
轉個頭又屈我係泛民打手

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

跟民調結果算

星期二有結果

咦五毛走咗啦？

但總辭左又係咪破到局呢
又係另一個問題

連登仔就嚟連渣哥分店開喺邊區都要問Solomon Yue

外判大腦

唔通佢話「泛民為配合我地應留低/走」咩

同中國死過係國策佢有幾十張牌出，立法會係其中一張，唔出呢張出第二張

不過對大局講走定留有利呢就

仲有個河國榮

國安法禁止干擾施政
估下拉布算唔算

緊係得，一齊推呀笨

潛台詞：其實冇人想知佢哋辭唔辭wfc

上面啲五毛收嗲啦

你搞清楚打手同盲粉嘅分別先啦
你自己望下樓主每次開post個pattern
無人話下下護泛民 支持泛民就係打手
但無人格的毒男 就係張所有一切不利泛民嘅野
都會首先扮下理性 回覆，之後唔夠講 屌幾句，
就開post 引用d 政客啊 黎話泛民個舉動係無問題
仲覆每一日幾個post咁洗泛民底
務求連登有種「咩都要勿分化」「泛民仆街 只係老一輩」個種思想

姐係經歷左咁多野 無獨立思考？
無人話議會路線唔支持得
但好似佢咁 下下 係每一日 都幾個post支持泛民
咁都唔係打手？

你分清楚打手同盲粉同支持者嘅分別先講

幫你補圖

提防你影大頭好啲

同意我都無乜點理d人嘈

我幾撚時每一日 都幾個post支持泛民?
初選期間, 我有無同泛民拉過票? 我只係同王百羽拉過票.

公投，唔使煩

咁點證實到我係泛民打手?

話郭榮鏗去彭斯屋企, 陳述事實, 都有錯?

拒絕人大委任 要補選 先正路

收皮啦
唔通要去到寫明支持邊個泛民侯選人 先叫做打手啊？
你當人白痴定無腦啊？

你無每日幾個post支持泛民論調同泛民嘅路線？
你要唔要自己起下自已底啊？

你咪去站務台report埋我囉
下下你咪屈翻人5毛同熱狗 青城
笑話

其實講得出留低面皮真係要好厚

先唔講委任違唔違憲
成班口講反共，要真普選，然後接受中共委任
有無諗過市民支唔支持你呀，睇下初選結果啦

作為民主派唔係應該去challenge委任有無問題咩？
一話可以留任即刻狗衝沒半點遲疑係咩玩法？

True

其實都講咗一排
抗爭呢邊應該搶主導權 多過處於被動
好似上次初選咁
係去定留都應該按呢個思路去諗
純粹拋磚

$$$

咩叫跟泛民路線?

民主黨屌初選, 我幫推戴生反駁, 咁都叫跟泛民路線?

如果太唐突, sorry

投票可能係防止分化嘅一個方法黎，前提係另一方要服從多數民意

算撚數啦
同你嘈 我咪幫你推post
你淨係今日都幾個post護主總辭論

如果覺得熱門重要
學樓上d人講 咁依家應該係講健康碼 唔係係到討論總辭問題
你今日開左幾多個總辭post啊？

btw 係未又準備去站務台話我係分身啊？
打手黎講，4個最撚陰質 一定係你

拉多個就訓 覆你條打手 都覺得浪費自己時間

真
佢哋收埋呢屆約滿金先拒絕延任
唔應該叫總辭

減你人工

佢係唔係打手我就真係唔知啦
我唔可能日日24小時mon住連登邊個係邊個唔係
泛民有打手 本土都可以有打手 我唔理係邊邊打手啦 言之成理我理得你邊邊
泛民又好 本土又好 係我眼中一樣 我唔會話邊邊鬼 邊邊唔係
係依個時刻 仲有本錢分咁細咩 有同一個敵人就夠
而且單論係依個post入面講嘅野 我暫時就唔覺得有咩問題

而且我講嘅野 唔只係講緊依個post
係好幾個post都係咁
總辭好似變左唯一選擇咁
唔支持 又或者只係保留意見 就已經會比人話係鬼
講句投票決定 又變左打手
如果係咁 咁以後係咪所有post都應該得一種聲音先可以存在？
純粹反應下依家嘅風氣就係咁

我只能講 繼續係咁 支那就已經成功左
一個少少嘅戰略分岐就已經拗成咁
咁當初嘅各自爬山 不割席不督鳩呢

臨訓前再推

我都想睇新聞話拉布犯國安法 呢種新聞點都勁過辭職吧

我寧願班泛民留返喺議會入面keep住癱瘓同拖延所有立會議案都好過總辭，一旦立會冇咗反對聲音，一年班仆街共狗可以做好多仆街野

今日我都over左, 係議員留任爭拗有定案前, 我都應該唔會再評論呢單野, keep my mouth shut

有種預感一半民主派議員一聽拉布中國安法就唔敢拉

而敢拉果d比人dq,再過幾個月維尼比人制裁冇招counter就拉一個出氣

終於認契弟啦咩？

我唔再評論依個議題
有時間做下實事好話
隔離post已經有人搞緊公投 直接投票決定啦
根本無咩好嘈

個議會爛到咁, 留定唔留都決定唔到咩
就睇下泛民今次有冇風骨抗共

相信留任係共產黨劇本嘅一部分，如果永遠跟隨共產黨嘅劇本演出，咁相信個結局都會係共產黨寫嘅結局。
唔留任情況可能會畀共產黨寫既嘅劇本更壞，不過就可以換到一個改變劇本結局嘅契機。
大致上，係唔能夠期望乜嘢損失都唔會出現，就可以達到改變

[不割席不分化] 應承自己，泛民總辭與否，都唔需要花時間去討論

推。講得啱

國際形勢唔會永遠企係香港果邊
係咪應該有呢個機會果陣去到盡呢 泛民？

屌又話離開連登

支共想班飯民入去做政治花瓶

I respect with Elmer Yuen, but I guess he is wrong in here. US government (and five eyes) wouldn't take official stand on whether all pro-democracy legislators should resign from the Legislative Council.

呢句先係全文重點

呢個真係唔知
袁爸係真係有network 識人
但有時吹大左d
可能你可以當係袁爸個人詮釋美國想點
所羅門呢個位上我認同多d

影大頭咪唔會失業囉

個語意邏輯同條女唔收購派好人卡比條仔一樣姐，你係好人，但我冇辦法同你一齊，等你冇咁難受。唔再講應唔應該總辭了，反正呢個topic大家都係大和解

1. 唔總辭就一定破唔到，永遠跟住土共劇本走
2. 建制同狗官都開到聲叫你留，敵人支持你仲擁護?

之前反送中都係因為史無前例既抗爭模式先可以last咁耐同咁有noise，今次立會處理手法同是，留係度只會係可預見既無作為

你啱

所以我對佢地留任或唔撈，係未有意見

一直都係咁諗
所以冇參與討論

辭完國際唔理呢個舉動 / 唔辭國際一樣照理香港
咁點解要辭？其實想達成咩目的
最後連三份二否決權都送埋俾支那

Push

美國要撐你嘅，你做乜佢都會撐㗎啦

推呀

又係政治潔癖 唔走就唔民主之類 多一年少一年 同少數派走有咩用
我同意留都係冇用

你有咩資格話人

跟得真係好貼

尋日有人借呢句串我

咁瑣碎嘅野 美國點會在意

之前個破局係35+做目標
依家個破局就係0做結果
唔應該為破局而破局咁魯莽

依家港共有中共撐腰, 乜閪都話中共可以搞掂, 24都唔做點解唔可以繼續

唔好唔記得我地係支持民主既一團人
所以總唔總辭
應該要交由公投決定

TUI

你冇扮過極端玩分化？

癱瘓同拖延所有立會議案
已觸犯國安法